[撞樣] Jackson王嘉爾同 Hiroki 王志康 你楝邊個

Jackson王嘉爾

著明星夢の擊劍國手，現在在中/韓發展。

Hiroki 王志康

成為主播一年的王志康Hiroki，被網民封為最帥氣男主播。不少網民覺得他跟Jackson王嘉爾非常似樣，更質疑他們是兩兄弟。

Jackson 正評 Hiroki 負評

咁叫似樣？

同一個醫生

一樣樣既

梗係+2小哥哥